公司班同事仲好似小學雞咁

幾十歲人仲
1. 改花名， 玩針對
2. 請食野收買人心
3. 唱邊個鍾意邊個 （2個男人）
4. 扮小丑引阿婆笑。

對住D咁既同事真係想死。

樓主埋唔到堆想死

2 有啲咩問題？ 我覺得間唔中請同事食嘢 係識做人表現喎

有個老屎忽中晒你講個4樣

請乜撚野姐
小恩小惠
畫面睇闊d 食左佢d野
就要做佢d野

4 有咩問題

定呀婆係上司？

樓主喺咪返m記 利申全部俾人做過哂

係咁架啦,你都可以請人食零食架喎
你唔想幫人做野就唔好食
不過俾人屌唔合群就唔好問點解

一個幾十歲麻甩佬，係度做小丑引班風騷阿姑（自以為）笑到唧唧聲，你真係覺得無問題？
我想嘔呀。jpg

態度問題。 好似小學雞咁，“哎呀，我有乜乜乜呀，你開黎食呀”， 自以為好圓滑 識人情世故 ，其實我已經睇通佢，全部都係人地俾佢自己唔要先攞翻公司。

樓主以為自己好清高，看透世事

其實除左玩針對有啲麻煩
其他都好小事
其實佢地小學雞先好，明刀明槍，你又知咩事，殺傷力有限
去到啲大公司啲人陰險到防不勝防

咁結果都係有得食丫麻

好小事啫

我諗講吓笑姐 好正常
我果邊有2個坐隔離嘅單身狗男同事
都俾人笑係咪鐘意咗大家

樓主係FG?

你係咪比人唱同個男人搞GAY?

d人請我食野係為左我俾少d野佢地做

5. 有D lady成日扮BB聲，一認真起上黎or發惡，就變老牛聲

我覺得經常扮BB聲係對聲帶唔好，扮足一個禮拜實沙聲

個人西就做乜野都係西。
請人食野都好似去飲上鮑魚個時多左一隻， 然後D八婆就話“你食啦， 我成日都有得食”個種西口西面。

除左第一點間間公司都差唔多咁撚樣

我會不定期收錄港婆語錄。

- 堅決唔肯俾錢subscribe 蘋果日報， “唔係錢既問題， 一蚊都要收咁乞兒， 我做乜要俾錢佢”

除左玩針對之外都幾開心

人呢，30歳開始
如果個人冇乜purpose 就會行屍走肉咁做野
個腦又會退化得快d

行為上就返返小學雞咁圍威喂咁樣
語言上就開始組織唔到語意複雜少少嘅句子

樓主你係咪仲係廿幾？
佢地係咪過左30但係又一事無成個批？

請食野我覺得無問題, 聖誕節我都一人一粒朱古力, 你諗多左姐

講緊HKT 班GT ?

間間公司都有

咳咳。
十幾廿十歲靚妹同你玩就幾開心。
幾十歲阿婆同廢佬同你玩就另外一回事

請參考 20樓回答：

個人西就做乜野都係西。
個格既好似去飲上鮑魚個時多左一隻， 然後D八婆就話“你食啦， 我成日都有得食”個種西口西面。

屌 認同 特別係四十幾歲既女人

完全封鎖「竹松大師」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

一開始以為認真post,點知樓主on99咁,你就小學雞啦仆街,抵你係公司識唔到人

你都懵既， 睇過題目就知唔會係認真 post 啦
“公司班同事仲好似小學雞咁” 可以點認真？ 你試下寫D認真野俾我睇下。

樓豬應該係不識人情世故 自詡看破世事 憤世嫉俗 冇人賞識又自覺懷才不遇嘅死毒撚嚟

請食嘢有咩問題
有啲project要下屬/其他部門幫手跟 雖然係份內事
但做得好嘅話請下佢哋食嘢唔過份吖

你係支那人

竟然咁多正評

所以就合理

支畜dna

已經第三次答： 請參考 20樓回答：

個人西就做乜野都係西。
個格就好似去飲上鮑魚個時多左一隻， 然後D八婆就話“你食啦， 我成日都有得食” 個種西口西面。

佢講緊同級之間

呢個真，好嘔心呀！

認真咩公司都會，係低手定高手問題
都係換湯唔換藥

同鬼佬做同事咪又要去happy hour
跟日本人上司做咪又要應酬
呢D客套野係人都唔鐘意,但度度都一樣架啦

呢個咪職場智慧啦
請你食咗野 梗係想你幫佢做野順手啲

精警

然後就話全公司針對你同我公司條毒撚一鳩樣

傻啦即使ao都係咁

樓主俾人改咗咩花名
唔係想笑你，單純想知

1/2 有咩問題
通常係熟d/玩得先改花名

人地簡簡單單請你食野都比你陰謀論
去完旅行唔買野食又會比你屌自私
買左野食番office唔請你食又會比你屌自私

我果度中撚晒，痴9線
無得拆

佢講得出黎擺到明唔熟/恥笑你個隻改花名啦

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

咁你想你d同事係點？

當你日日對住堆笑裏藏刀，
但其實見唔得人地過得好，背後搞動作既同事

你就會珍惜依d小學雞：（

同一件事 ，靚女做， 兄弟做， 同一班廢佬八公八婆做， 出黎係完全唔同既效果。
咁樣講會唔會清楚少少？

小學雞已經算好 有d人背後搞小動作你先想死
不過都只係一啖屎 同兩啖屎既分別

除左第二點 其他認同 請食野係人情世故 你接受唔到 好難係社會度生存 除非你自己做特首立法唔比人請野食

你情願對住敵人日日開拖定對住個唐僧日日依依哦哦？
俾我情願揀敵人。

樓豬睇人唔順眼既話，人地做咩都乞你憎架啦

下次唔請樓豬食lu

你以為2幾歲 就好成熟咩
我老母五十幾都有時睇抖音片
有啲人一世都係咁
他只是個孩子呀

我公司係有個肥仔扮可愛
好撚gay
痴撚線

4有咩問題？
呀婆都哄 好好人wo

我諗呢D你都覺得無乜問題架可？

公司啲老女人成日都黑我面嫁啦，我又唔會理佢地，做唔做我又冇所謂

我諗除左第2點之外
其他都真係好少會有
到底樓主返咩工
第2樣都算係收買人心既
至少你請完人
有起事上黎人地唔會一野屌到上心口咁啦
不過我相信同一間公司黎講好少人會做到自己做自己野
真係要多D群吓同TEAM既人或者有聯繫既其他TEAM去拎吓料

邊撚到呀婆？
娜娜最多30
三公主平均年齡35

第2點先係最唔覺唔覺但其實最有問題果樣
公司都有個日日4點派散水餅咁派野食
一路吹水吹到6點收工
月頭月尾趕頭趕命果陣都仲要R兩句「有冇咁忙啊~~食塊餅唔阻嘅~~~」
真係DKLM

D粗重野靠你啦

咁要點講？

開飯喇喂

人地係咪真係咁講啊
呢啲情況就算想食但個個都會推架啦
樓主啱啱出社會？

exac7ly. 日日三點三就變身茶水部阿頭， “喂， 夠鐘食野啦你地， 三點三啦喎”。 你老母食唔食關你撚事咩。 你自己鍾意咪食飽佢囉。

做人做到咁負面
每一日都唔會過得開心
如果真係咁憎公司啲人咪resign
轉下環境可能會好啲呢

唉。一言難盡。
走得就走撚左好耐啦， 真係貪佢八婆多， 夠低能咩。

咪係 條友仲以為自己好撚醒咁

樓主完全唔明我所講既重點
職場唔係只得開拖既敵人 和你所謂既唐僧
唔好將職場人諗到咁簡單
現實中職場無人會將不滿擺上面日日鬧交
亦無永遠既敵人 只有利益和人性
當你遇上過口蜜腹劍 扮你朋友但背後插刀既人
你就會接受到你所謂既小學雞同事既存在